Titulo del Quiz: Quiz Básico de Programación
Descripcion: Un quiz para evaluar conocimientos básicos de lenguajes de programación

Pregunta: ¿Cuál de estos es un lenguaje de programación?
A) HTML
B) CSS
C) Python *
D) SQL

Pregunta: ¿Qué palabra clave se usa para definir una función en Python?
A) function
B) def *
C) func
D) define

Pregunta: ¿Cuál es el resultado de 10 % 3 en la mayoría de lenguajes de programación?
A) 3
B) 3.33
C) 1 *
D) 0

Pregunta: ¿Qué significa HTML?
A) Home Tool Markup Language
B) Hyperlinks and Text Markup Language
C) HyperText Markup Language *
D) High Tech Modern Language

Pregunta: ¿Cuál de estos es un tipo de dato primitivo en Java?
A) String
B) int *
C) Array
D) Object

Pregunta: ¿Qué operador se usa para comparar igualdad en JavaScript?
A) =
B) ==
C) === *
D) !=

Pregunta: ¿Cuál es la extensión de archivo típica para Python?
A) .java
B) .js
C) .py *
D) .cpp

Pregunta: ¿Qué significa CSS?
A) Computer Style Sheets
B) Creative Style Sheets
C) Cascading Style Sheets *
D) Colorful Style Sheets

Pregunta: ¿Cuál de estos es un framework de JavaScript?
A) Django
B) Flask
C) React *
D) Laravel

Pregunta: ¿Qué estructura de datos usa el principio LIFO (Last In, First Out)?
A) Queue
B) Stack *
C) Array
D) Tree
